# Nome do Projeto

![Logo do Projeto](link-para-logo.png)

[![Licença](https://img.shields.io/badge/Licença-MIT-blue.svg)](LICENSE)

Descrição detalhada do projeto.

## Sobre o Projeto

[Inclua aqui uma explicação mais detalhada sobre o projeto, seu propósito e benefícios.]

## Recursos

- Lista de funcionalidades ou pontos de destaque do projeto.
- ...

## Capturas de Tela

![Captura de Tela 1](screenshots/screenshot1.png)
![Captura de Tela 2](screenshots/screenshot2.png)

## Guia de Contribuição

O projeto aceita contribuições! Se você deseja contribuir, siga os passos abaixo:

1. Faça um fork do projeto
2. Crie uma branch para sua contribuição (`git checkout -b feature/sua-contribuicao`)
3. Faça seus commits (`git commit -m 'Adiciona sua contribuição'`)
4. Faça push para a branch (`git push origin feature/sua-contribuicao`)
5. Crie um pull request

Por favor, siga nosso [Guia de Contribuição](CONTRIBUTING.md) para obter mais informações.

## Instalação e Uso

Forneça instruções detalhadas sobre como instalar e usar o projeto. Isso pode incluir a instalação de dependências, configuração inicial e comandos importantes.

```bash
# Exemplo de comando
npm install
```

## Documentação

Inclua links para a documentação adicional, como guias de instalação, uso, API, etc.

- [Link para a Documentação](docs/README.md)
- [API Documentation](docs/api.md)

## Suporte

Se você encontrar algum problema ou tiver dúvidas, crie uma [Issue](link-para-issues).

## Como Reportar um Problema

Ao reportar um problema, inclua as seguintes informações:

- Passos para reproduzir o problema
- Comportamento esperado
- Comportamento atual
- Capturas de tela (se aplicável)

## Comunidade

- [Fórum](link-para-forum)
- [Chat no Discord](link-para-discord)

## Autores e Agradecimentos

Agradecemos a todos os colaboradores que contribuíram para o desenvolvimento deste projeto.

- Autor: [Nome do Autor](link-para-perfil)
- Colaboradores: [Lista de Contribuidores](link-para-contribuidores)

## Licença

Este projeto está licenciado sob a [Licença MIT](LICENSE).